［滑鼠JJ]500-$700 mouse推介

隻tt esports用左4年個left click打左柴
唔知deathadder好唔好

fps zowie啦
私心推g303

G402/502

G502
用緊

g403 打手留名

zowie ec2

g502
有fd用緊ss sensei

G500轉左g502手感一流

Fnatic clutch，amazon特價400有找

個人覺得G502唔好渣
利申用緊

g700s

咁每個人手型同大細都唔同既
落場試最實際

好多人都用g502

不過我都係

rival 700

502玩fps太重
700個型好撚怪

手大deathadder/ec1

手細ec2

想放deathadder換ec2

搭單問
隻仆街主人係咁咬mouse線 隻g502就快打柴
想換隻無線mouse打機 主玩LOL AOC GTA5 D3, 唔玩FPS
求推薦
另外想問下有冇果d放上去就可以叉電嘅叉座

利申 手大易出汗

有冇人有用g900
見到價錢幾貴
本身用緊g402
覺得已經符合晒我嘅要求

開心使用中

g900係咪無 (法碼）？

上年送左隻g502比我細佬
自己用緊da

冇

次次mouse post 都係一堆羅記

利申 rival 500 玩rpg